<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[Full Life Academy]]></title>
        <description><![CDATA[Full Life Academy]]></description>
        <link>http://fulllifeacademy.com.br/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Wed, 17 Jan 2018 22:43:28 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="http://fulllifeacademy.com.br/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <pubDate>Wed, 17 Jan 2018 22:43:27 GMT</pubDate>
        <item>
            <title><![CDATA[Logo Full Life Academy]]></title>
            <description><![CDATA[<iframe src="https://the-grid.github.io/ed-userhtml/?g=eJxdkMtOwzAQRff9iqgb21Jx-n6QuhIgtqzYIRYTe1KnNHZkOy1R238nJFWQmJ2vjs7M9dZLl5chCnWJYhjwO8QHOEGXDneDqJlzbpQ9c1-AC0drv65XmlVGhtwaqlh0aaETuMiKnhE9wS6R5VDmvKy8puD2VYEmeHYbaaH4HsPrEdvkuX6H_RsUSIlGUIR9jD-T3i0bWDqEgHeeku5IwpLWLwyeoyfnoKYskRx8baQIrsLm0bYj_9qRTi651OA8BkGqkD2sScN7JwXRIZT-MY4dyr_uXNriN7FOoeMHTxLdLC_RqBedHxWVrLPeGFVWtlXvSa-gJDd5IKOIzNIFppvFVMImhcVmtk5XaQaT1Xo6yVSmlmPE-XKeNV-RDLZxd_XuB291kVw" height="244"></iframe>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/99b2cb9a-d111-4b43-b7a2-10830cae70bf.png">,<p>Após 15 anos de estudos em diversas áreas, conseguimos reunir uma boa quantidade de ferramentas para impulsionar o ser humano a sua totalidade. Nossa proposta é passar adiante conhecimentos exclusivos que talvez não venham a ser encontrados em outro lugar. Levamos o desenvolvimento pessoal a outro patamar, muito mais elevado e completo.</p>,<p>A Full Life Academy surgiu para ensinar tudo aquilo que seus pais, a escola ou a universidade talvez não tenham te ensinado. Com muito amor, inteligência, liberdade e respeito, nós temos como foco um ser humano evoluído e preparado para ter tudo aquilo o que é seu apenas por existir na terra.</p>,<p>Uma vida longa e repleta de alegria é um direito seu desde o momento em que nasceu aqui na Terra até o momento em que se for. Estamos todos no mesmo nível evolutivo e você merece sim amar e ser amado, ser feliz, ganhar dinheiro, relacionar-se bem com todos a sua volta e festejar a beleza que a vida tem.</p>,<p>Descubra e aprimore todo o seu potencial humano!</p>]]></description>
            <link>https://the-grid.github.io/ed-userhtml/?g=eJxdkMtOwzAQRff9iqgb21Jx-n6QuhIgtqzYIRYTe1KnNHZkOy1R238nJFWQmJ2vjs7M9dZLl5chCnWJYhjwO8QHOEGXDneDqJlzbpQ9c1-AC0drv65XmlVGhtwaqlh0aaETuMiKnhE9wS6R5VDmvKy8puD2VYEmeHYbaaH4HsPrEdvkuX6H_RsUSIlGUIR9jD-T3i0bWDqEgHeeku5IwpLWLwyeoyfnoKYskRx8baQIrsLm0bYj_9qRTi651OA8BkGqkD2sScN7JwXRIZT-MY4dyr_uXNriN7FOoeMHTxLdLC_RqBedHxWVrLPeGFVWtlXvSa-gJDd5IKOIzNIFppvFVMImhcVmtk5XaQaT1Xo6yVSmlmPE-XKeNV-RDLZxd_XuB291kVw</link>
            <guid isPermaLink="false">650872e3-2ebc-4b33-a7ef-c3cd932e7f31</guid>
            <pubDate>Wed, 08 Mar 2017 14:59:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Fundador]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Fundador</h1>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/58ecf757-8ba0-40ac-8f6d-46927a8cdca0.jpg">,<p>Olá,</p>,<p>meu nome é Henrique Utsch e gostaria de compartilhar uma autorreflexão.</p>,<p>Com a compreensão de meu ego, quem eu sou e a relação dele com minha vida e minhas ações, busco estar presente em todos os momentos, aprendendo a melhor forma de viver em todas as formas e contextos.</p>,<p>Sou um ser livre e gosto de trabalhar em parques e locais variados com o objetivo de inspirar-me na natureza e na beleza da vida. Dar liberdade de expressão para quem convive comigo é tão importante quanto à liberdade que me proporciono de ser autêntico, e com isso, equilibro a relação entre quem sou e quem o outro é agindo como um diplomata da própria vida humana.</p>,<p>Acredito que temos a maioria das habilidades necessárias para fazer o que quisermos na vida e, quando não temos uma ou outra, ainda sim, podemos aprender novas coisas. Admiro a habilidade de aprender o básico sobre qualquer coisa por mim mesmo; e com o básico podemos alcançar habilidades e conhecimentos avançados.</p>,<p>Aprendi que para amar o próximo, preciso amar a mim mesmo, sabendo o que gosto e quem eu sou para, a partir desse ponto de vista, respeitar a opinião do outro tendo consciência abertura para mudar minha opinião quando percebo que estou errado.</p>,<p>Além disso, a evolução e aprimoramento constante de habilidades físicas, emocionais, mentais e intuitivas são importantes em minha vida, com o propósito de atuar melhor nos relacionamentos intra e interpessoais e também no meu papel como atuador no mundo.</p>,<p><strong>Mini-Currículo:</strong></p>,<ul><li>Curso de Programação Neuro Linguística no IbraPNL</li><li>Curso de Gerencia Baseada em Relações no IbraPNL</li><li>Ciência da Computação na Universidade Fumec</li><li>Curso de formação do Método DeRose</li><li>Curso Terapia Tântrica do Método Deva Nishok</li><li>Curso de Tantra na Agama Yôga (Lovers, Rituals e Fundamentals)</li></ul>]]></description>
            <link>http://fulllifeacademy.com.br/sobre-o-fundador/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">5df7d1f0-dea0-4aef-aa50-8a653cb93e6d</guid>
            <pubDate>Tue, 07 Mar 2017 19:13:19 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Newsletter]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Newsletter</h1>,<p>Assine nossas novidades</p>,<iframe src="https://the-grid.github.io/ed-userhtml/?g=eJwlzTEOAiEQQNHeU0zmALDGwgYovIUlwiAksEMGyMbbG93yNf9fTEniG8GQYFHrtGqtJZEPPlL7qObXLEHtNHViafqKcJQ4s8X7tiFkKu88Ld5--IceLJHE4obOdPfkJfASPgYJRKYBO08Yq3eWCed6KKO7M_qU-wIoizGw" height="310"></iframe>]]></description>
            <link>http://fulllifeacademy.com.br/newsletter/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">08d31844-c3e0-4669-aaab-0fc9ebdfd6cb</guid>
            <pubDate>Sat, 08 Apr 2017 19:46:37 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Agenda]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Agenda</h1>,<p>Confira os próximos eventos</p>,<iframe src="https://the-grid.github.io/ed-userhtml/?g=eJwljkEOgjAQAO--gmwiR1tiosaw-AGPfgDLlm4oFNqV6u81eJu5TGZXs43tSEWKBsGJzOmqlFA7vuaDCaMaEtvTZ0jVe5HLYNfpeFuZMvoycUdzO5FHUyYX8oPFE-qN76EPqKHY2s8QO4oIP8_ciUOotN5D4Yh7JwhnraGp1X-k-QLViTG1" height="710"></iframe>]]></description>
            <link>http://fulllifeacademy.com.br/agenda/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">6ce6433d-c39e-4631-9ec6-2486ddf6318d</guid>
            <pubDate>Fri, 07 Apr 2017 14:31:25 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Full Meditation]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Full Meditation</h1>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/f94db42a-4040-488d-b905-e38d9a7a8b16.jpg">,<p>Se você quer viver uma vida mais realizada, primeiro você terá que despertar seu potencial, descobrir quem você realmente é.</p>,<p>Meditação é o caminho para esse despertar. É a metodologia do saber da consciência.</p>,<p>Muitas técnicas de meditação exigem que nos sentemos quietos e silenciosos. Mas para a maioria de nós o estresse acumulado em nosso corpo/mente torna isso difícil. Antes de esperarmos poder acessar nossa casa da energia interior da consciência, precisamos liberar nossas tensões.</p>,<p>As técnicas de meditação ativa compreendem estágios iniciais com atividades físicas que variam entre um chacoalhar, uma respiração, uma dança e terminam com 15 minutos de relaxamento e silêncio. O praticante experiência um tremendo contraste entre a energia da vigorosa atividade física e a quietude e o silêncio.</p>,<p><strong>Conteúdo Programático:</strong></p>,<ul><li>O que é meditação</li><li>Kundaliní</li><li>O que são Chakras</li><li>Samadhi ou Nirvana</li><li>Níveis do Samádhi</li><li>Obstáculos da meditação</li><li>Benefícios da meditação</li><li>O processo de dispersão da mente</li><li>PNL e posições perceptivas na meditação</li><li>VAKOG, estratégias e os seus sentidos</li><li>Física Quântica e uma noção do tempo</li><li>Karma (Ação e Reação)</li><li>Meditações do yoga</li><li>Quem sou eu?</li><li>Graus de Meditação</li><li>Mestres da Meditação</li></ul>]]></description>
            <link>http://fulllifeacademy.com.br/meditacao-ativa/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">981e851c-815f-4ce1-9a30-238bc556baf4</guid>
            <pubDate>Fri, 07 Apr 2017 16:10:27 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Yôga Tântrico]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Yôga Tântrico</h1>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/f1477f2e-8903-45c4-a098-e8af9662af49.jpg">,<p>SwáSthya Yôga é o nome da sistematização do Yôga Antigo, método que alcançou grande notabilidade, pois representa o reconhecimento de uma estirpe muito mais ancestral do que o Yôga Clássico. É a sistematização da linhagem Dakshinacharatántrika-Niríshwarasámkhya Yôga, pré-clássica, pré-ariana, pré-vêdica e proto-histórica.</p>,<p>O fato é que jamais alguém se deteve a estudar o Yôga primitivo do povo drávida, que floresceu em Mohenjo Daro, no Vale do Indo, a noroeste da Índia. Os atuais hindus são descendentes dos arianos que chegaram milhares de anos depois dos drávidas. A partir de então, tudo o que se referia à cultura dravidiana foi condenado à exclusão e ao esquecimento. O Yôga sobreviveu graças à sua arianização, o que equivale a dizer, graças à sua deturpação. Mediante a inversão diametral dos valores comportamentais antes vigentes no Vale do Indo, ele se adaptou deixando de ser tântrico para ajustar-se à nova ordem brahmáchárya e, assim, tornou-se aceito pelos áryas vitoriosos na grande guerra de ocupação.</p>,<p><strong>Em que consiste?</strong></p>,<p>O SwáSthya tem três características principais:</p>,<p>1. sua prática extremamente completa, em oito módulos;<br>2. a introdução do conceito das regras gerais de execução;<br>3. a execução das técnicas (ásanas, mudrás, bandhas etc.), formando seqüências encadeadas ou coreográficas.</p>,<p>1. A prática regular em oito partes denomina-se ashtánga sádhana e é constituída por:</p>,<p>1. <strong>mudrá</strong> (gesto reflexológico feito com as mãos);<br>2. <strong>pújá</strong> (retribuição ética de energia);<br>3. <strong>mantra</strong> (vocalização de sons e ultra-sons);<br>4. <strong>pránáyáma</strong> (expansão da bioenergia através de respiratórios);<br>5. <strong>kriyá</strong> (atividade de purificação das mucosas);<br>6. <strong>ásana</strong> (técnica orgânica);<br>7. <strong>yôganidrá</strong> (técnica de descontração);<br>8. <strong>samyama</strong> (concentração, meditação e samádhi)</p>,<p>2. Com a sistematização do SwáSthya, pela primeira vez na História aparece referência a regras gerais de execução em um livro de Yôga. São regras de respiração, de permanência, de repetição, de localização da consciência e mentalização. Consulte as regras no livro Tratado de Yôga.</p>,<p>3. Resgatando uma forma primitiva, perdida na noite dos tempos, é reintroduzida a execução sem repetição e com passagens que estabelecem encadeamentos, constituem movimentos de ligação entre as técnicas, permitindo melhor fluidez, numa seqüência que se convencionou chamar de coreografia.</p>,<p><strong>Mecânica pela qual o nosso método se processa:</strong></p>,<p>Os <strong>ásanas</strong> regulam o peso por estimulação da tireóide, oxigenação cerebral pelas posições invertidas, consciência corporal, coordenação motora e alongamento muscular que auxiliará os esportes.</p>,<p>Os <strong>kriyás</strong> promovem a higiene interna das mucosas do estômago, dos intestinos, do seio maxilar, dos brônquios, das conjuntivas etc.</p>,<p>Os <strong>bandhas</strong> prestam um massageamento aos plexos nervosos, glândulas endócrinas e órgãos internos.</p>,<p>Os pránáyámas fornecem uma cota extra de energia vital, aumentam a capacidade pulmonar, controlam as emoções, permitem o contato do consciente com o inconsciente e ajudam a conseguir o domínio da musculatura lisa.</p>,<p>Os <strong>mantras</strong> ajudam a obter o aquietamento das ondas mentais para conquistar uma boa concentração e meditação.</p>,<p><strong>Yôganidrá </strong>é o método de descontração que auxilia a todos os anteriores e, juntamente com as demais partes da prática implode o stress. Na verdade, relaxamento é a parte menos relevante do Yôga, a menor e a menos importante. Em seu conjunto, o Yôga não relaxa: energiza!</p>,<p><strong>Samyama</strong> (concentração, meditação e outros estados mais profundos) proporciona a megalucidez e o autoconhecimento.</p>,<p>Estes efeitos, e muitos outros são simples conseqüência das técnicas. Ocorrem como resultado natural de estarmos exercitando uma filosofia de vida saudável. Se aprendermos a respirar melhor, descontrair melhor, dormir melhor, comer melhor, excretar melhor, fazer exercícios moderados e manifestar uma sexualidade melhor, os frutos só podem ser o aumento da saúde.</p>,<p><strong>Aulas regulares de yôga</strong></p>,<p>1 aula por semana R$150,00<br>2 aulas por semana R$250,00</p>,<p><strong>Turmas</strong></p>,<p>Segunda e Quarta 7:30 às 8:30<br>Terça e Quinta 19:30 as 20:30</p>,<p><strong>Agende uma aula experimental</strong></p>,<iframe src="https://the-grid.github.io/ed-userhtml/?g=eJwlzTEOwyAMAMCvWDwAkNKlEvCPjhRMQYIYGaMov--Q8aZzrXAcCIuTV8aU3XtvBWOKGcetR9zSkj5RTCEe5qXgalmqV29rFVRsvypeHYdVwc3woc3wZboWMmTCBScJrD0nscBTLe3MDM48Cn9Mxix0" height="417"></iframe>]]></description>
            <link>http://fulllifeacademy.com.br/yoga-tantrico/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">842888e0-b6eb-4c99-bc3f-e46105714e29</guid>
            <pubDate>Thu, 21 Dec 2017 20:11:03 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Contato]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Contato</h1>,<p>E-mail: contato@fulllifeacademy.com.br</p>,<p>Whatsaap: (31) 97338-2180</p>,<iframe src="https://the-grid.github.io/ed-userhtml/?g=eJwljskOgyAURff9CmPSuBPplIrDok1a_6IBfAgNCEFMa7--Dpubk5OzuLtSCU8NROsy61vwVZzF0RAmDVUsQXUykAvO3Lf4qDZIkuf7YgtJb3so5tbzKpEhuIEgJKw3Q_qz0rqRacVTbg0So9ZaCaCctmCmWTG_luhu-0B5eCy8CAfeUNSd8ev6FvJ4wrcWPxsMV9bhA26SukTb4_oPLpVBTA" height="630"></iframe>]]></description>
            <link>http://fulllifeacademy.com.br/contato/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">e20a79b4-2632-48d7-863a-eb0d6bec5fd7</guid>
            <pubDate>Fri, 07 Apr 2017 15:57:25 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>